Ik heb genoeg gevonden aardbeien, rijp en prime; en groene zomer druiven, en groen razberries; en de groene braambessen begonnen net te tonen.
Zij worden zou alles van tijd tot tijd handig zijn, oordeelde ik.
Nou, ik ging voor de gek in de diepe bossen tot ik oordeelde dat ik waarschuw ver van de voet van het eiland.
Ik had mijn pistool bij de hand, maar ik had niet geschoten niets; het was voor bescherming; dacht dat ik een game zou doden Home Omstreeks deze tijd stapte ik machtig in de buurt van een flinke slang, en het gleed weg door het gras en bloemen, en ik daarna het, in een poging er een kans op te krijgen.
Ik knipte mee, en opeens ik begrensd tot aan de as van een kampvuur dat nog rookte.
Mijn hart sprong tussen mijn longen.
Ik heb nooit gewacht om te kijken verder, maar mijn pistool ontgrendeld en ging stiekem terug op mijn tenen als zo snel als ik kon.
Zo nu en dan stopte ik een seconde onder de dikke bladeren en geluisterd, maar mijn ademhaling kwam zo hard dat ik het niet kon horen niks anders.
Ik slurpte verder langs een ander stuk en luisterde toen opnieuw; enzovoort, enzovoort.
Als ik een stronk zie, neem ik het voor een man; als ik stapte op een stok en brak het, het gaf me het gevoel dat iemand een van mij had afgesneden ademt in twee en ik heb maar de helft en de korte helft ook.
